哩次係香港第二次 亦很大可能係最後一次民心所向

第一 和平有用
你講和平 班狗會唔會同你講和平
今日食咁多 就知冇用啦
帶返頭盔先 唔和平唔等於犯法
愛只會融化自己，融唔到狗

第二 目的
真係要諗下出泥既目的
問自己點解要出嚟？推倒惡法？癱瘓香港？
如果你係要香港好，自然知道除咗逃犯條例，
仲有好多好多
之後再問下自己萬一成功又如何？

第三 領袖
真係唔好以為有個領袖會有用，人好易死同消失
只有精神可以承繼，而且同樣嘅精神係會有共鳴，一定會有人同你同行

第四 大台？
D狗咁狠死，你唔係仲造個靶比敵人

第五 事不過三
佔領金鐘已經試過兩次，唔好以為再試會有用

第六 民陣
咁多次啦，總要get到佢係廢啦，on9

第七 裝備
屌，望下班狗用咩，升曬lv，你仲用緊14年既雨傘
真係狗都笑7你，最少都有個盾啦
同埋用返2014既裝備我會笑

第八 權力
咪只係一味屌警權過大，你係要克服，譴責有9用

第九 了解
班狗已經了解左曬雨傘既不足，唔係以為用返雨傘既招數會有用，旺角都有疊馬

第十 女
有膽識係好，但咁大個人唔會唔個警察有牌合理抽水呀，但著短裙、短褲、露腰、仲要化個靚裝，差佬仲唔抽你水？

第十一 媽媽
你教仔係好，但哩度戰場呀

第十二 地圖
望下地圖啦，成個香港得金鐘咁細，同班狗玩陣地戰一定死

第十三 科技
用民間low tech 打政府high tech ，科技不可信呀，定時定點邊有得玩

第十四 鬼
2019仲要玩捉鬼，要玩就虛實相存
例子：只定時間，唔定地點，你話班狗點守

最後，
沒有奇蹟，只有累積
平時唔參與，要班年青既lv0直接打大佬
但前人歷史同你講大台、失敗過領袖、人數就是力量、
和理非、泛民既作用效果
咩係冇效就知啦，試新野就係年輕人

仲一點，唔好成日叫衝，衝係難事，因為衝只會有人被拋棄，同埋坐緊監

信念才是打敗魔王的關鍵，勇者不一定是某個人，而是所有人

我隨便問個人借ac，所以唔會作覆，但佢都係一個會出泥既後生仔

Don’t give me hope again and again

利申：我應該吹緊水

大家睇睇